機場返工真高危

唔同國家既人都有 帶晒唔同既菌 病毒黎
人工唔係高 又遠搭車耐 9成工作要輪班
最怕自己中招唔知 返屋企野埋屋企人
真係無野都唔好係機場返工

麻疹又中3件 全部機場返工 如果屋企有大肚婆 就慘啦